有無人WHATSAPP 未有 STICKER功能

我IPHONE 6 IOS11.2
WHATSAPP 係更到最新
見唔到有STICKER功能
有無人都係咁或者知解決方法

PUSH

ios就搵個有sticker既frd send比你
再係個message最後有個update whatsapp
tap入去update

an機就裝apk

更新完三日都冇

到琴日無啦啦空白隔離有個野可以禁

佢有SEND比我 後面係有個UPDATE 禁入去得開啟

Kill app 再試

好 我試下先!

有乜特別

apk有冇link

自己去post搵

參加咗beta就有得更唔洗apk

lm

full左啵唔係咩

我iphone又係最update都仲未有sticker 功能 已做哂上面步驟